政府工好定私人工好？

如果兩份既現時人工差唔多：
政府工max point高、較穩定，福利無乜，工作要對住老屎忽同好悶；
私人工福利多，工作較開心輕鬆，但人工最後唔會去到好多；

你地會點揀？

做緊正苦工 道道有老屎忽

首先你家庭環境如何? 好富有, 賺錢買花戴~ 定係手停口停, 等你開飯?

家庭環境一般，要比家用，同屋企人住緊

一定政府工

無論政府定私人，度度都有老屎忽，做得奈都會悶。返工睇錢啦

唔駛諗狗衝政府先

好驚撞到傳說中既變態上局 因為而家私人工既上司後生同好好

咁你都有道理

私人工有冇pt先？

無，我連每年加幾多人工都唔知，因為新工黎，有雙糧，但無咩升職機會

政府人工好！

道道都有老屎忽 私人工 政府工都有
政府都有後生好玩得

自問有本事，就私人好
無過人之處就政府好

同樣 我想問你想要乜福利 私人工有乜福利

work life balance一定係政府工

仲有無鬥心先？無就政府工啦、準時收工、hea下又等出糧

就係無咩本事：（

自膠

睇你自己性格啦

我自己就做過 2 次私人公司, 2 次都 sad ending
我諗以後都唔會再做私人公司

一定係政府工，到你三十歲一家大細等你開飯嗰時，一個唔該經濟唔好被人炒魷魚就知味道

私人目前有私家醫生醫療、牙醫，婚假，雙糧呢啲福利
其實政府有咩福利我都唔知 好似新制乜都無咁

咁你而家係咪入左政府？

我做ngo 福利好過政府小小 但當然冇雙糧
但穩定同跟政府加人工

去返去都搵唔返咁上下了